老媽子重重地傷了我脆弱既心靈

話說頭先放工
老媽子買外賣返屋企大家一齊食
然後屋企人搵杯飲橙汁
咁隻杯就比我搵到
不過冇洗 杯底發黃
我就同呀媽講
呀媽就黑口黑面話 : 仆你個臭街 咁撚核突唔洗杯
我附和 : 係囉 咁污糟嫁
我二家姐就話 : 基本上全屋除左我同老媽子之外其餘人全部都唔洗杯
然後我老媽子就話 : 全屋最肥個三個仆街就最撚污糟

我屌 老媽子居然話我肥
我弱小心靈受到重創

有冇絲打豬可以安慰下我

邊撚個負皮

有冇絲打豬可以比個擁抱我

你老母俾人中出咁多次 生過咁多件

肥

老母絕撚左育都生到我出黎

你走呀！！！

no

我要絲打豬安慰我 巴打上一頁

我咪c打囉

證明呢

屌你老母又洗唔撚洗影幅相過你睇啊

緊係要啦
真絲先好黎安慰我

巴打就死開一邊啦男人老狗

屌你老母
利申 絲

絲打豬

你屌我我都唔走嫁啦

看不懂